Mai Zäro kaibas et temma wend Peter on  tedda lönud selle est et temma linat on ropsinud. Peter astus ette ja ütles et temma sessar on jubba mitto kord tedda linnad warrastanud ja olli nüd ka temma linnad selle pärrast tema on linnad temma käst erra wõtnud ja tahtnud watada. on tulnud Mai hakkanud kisklema ja soimama tunistus Marri Muga ütles wälja et löönud temma ei olnud agga waidlenud ja mahha Mai on kukkunu lukkamisse labbi. maksap Peter üks Rbl waesteladiko ja temma sessar peap rahholik wisil ellama.
maddal termin.
Jahn Püttsepp
Adam Mürsepp
Karel Karheding
Peter Maddi
